{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025806",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016387?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남원 호텔 춘향"
    },
    "text": "人数及び布団の追加規定に従って予約を進めてください。 ホテルのチュンヒャンは全客室を2名基準に運営し、超過人数や布団の追加は当日現地で追加決済しなければなりません。 追加料金は小学生以上から適用され、繁忙期、特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 ホテル春香の新しいサービス案内です。 貸室なしで宿泊できる唯一のホテルであり、シートの再利用は行っておりません。 全客室で朝食サービスを提供し、掃除と換気は4時間以上行われます。 コロナ防止のために熱画像カメラが設置されており、全客室では無料Wi-Fiと基本アメニティを提供しています。 ネットフリックスは本人のIDを使用でき、駐車場は建物の裏側に30台駐車でき、近くに公営駐車場もあります。 無料で見られる共有本屋や宿泊客のための遅くまで利用できる無人カフェもあります。 出張客のためにセミナールームのレンタルも可能で、宿泊客には20%割引された価格でご利用いただけます。 デラックスリバービュー客室に泊まるお客様には天然素材を使った泡立ち入浴剤をプレゼントします。 入室の際カウンターにお申し付けください。 予約のキャンセルの場合、入室2日前までは100%払い戻しでき、入室1日前までは50%払い戻しが可能です。 ホテル春香はゴルフゾーンカウンティとドラゴンCC宿と提携しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルチュンヒャンの客室は何名基準で運営されていますか？",
            "answer": "ホテルチュンヒャンは全客室を2名基準に運営しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルチュンヒャンでは、超過人数や布団の追加はいつ追加決済する必要がありますか？",
            "answer": "ホテルチュンヒャンでは、超過人数や布団の追加は当日現地で追加決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルチュンヒャンの追加料金は誰から適用されますか？",
            "answer": "ホテルチュンヒャンの追加料金は小学生以上から適用されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル春香はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテル春香は全客室で朝食サービスを提供し、掃除と換気は4時間以上行われています。"
        },
        {
            "question": "ホテル春香ではどのような防疫対策が行われていますか？",
            "answer": "ホテル春香では熱画像カメラが設置されており、全客室では無料Wi-Fiと基本アメニティを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル春香の駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ホテル春香の駐車場は建物の裏側にあり、30台駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル春香の近くに公営駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテル春香の近くには公営駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル春香にはどのような共有施設がありますか？",
            "answer": "ホテル春香には無料で見られる共有本屋や宿泊客のための遅くまで利用できる無人カフェがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル春香ではセミナールームを利用することができますか？",
            "answer": "ホテル春香ではセミナールームのレンタルが可能で、宿泊客には20%割引された価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル春香のデラックスリバービュー客室に泊まると何か特典がありますか？",
            "answer": "ホテル春香のデラックスリバービュー客室に泊まるお客様には天然素材を使った泡立ち入浴剤がプレゼントされます。"
        },
        {
            "question": "ホテル春香の予約キャンセルについて教えてください。",
            "answer": "ホテル春香の予約のキャンセルは、入室2日前までは100%払い戻しでき、入室1日前までは50%払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル春香はどの施設と提携していますか？",
            "answer": "ホテル春香はゴルフゾーンカウンティとドラゴンCC宿と提携しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 582
    }
}